你見到媒體捧到拜登天上有地下無 有冇人覺得似曾相識

一個係史太林
一個係毛澤東
一個係習近平

見到呢個我就諗西媒你地到底知唔知自己做緊乜撚野

仲有hitler

個人崇拜（英語：Cult of personality；俄語：культ личности）指以大規模宣傳手段將某個人在一個社群中塑造成崇拜對象，通常都通過媒體手段將其人格形象理想化、英雄化甚至神化。當政府利用大眾媒體、宣傳及其他方式予以不容質疑的奉承和頻繁的頌揚、美化等等，將某一在世（或已身故）的政治領袖塑造為英雄化、神化、理想化的公眾形象，則自然會產生個人崇拜的群眾現象。這些崇拜與人類本身具有的英雄仰慕等心理類似，但區別在個人崇拜是非自主性的仰慕，必須同時伴隨大量可被限制的單一媒介，將一位普通人物，進行一邊倒的形象包裝、過度高估的領袖特質等荒腔走板的宣傳，在常態下通常人都有缺點，而個人崇拜的民眾卻說無法說出來。此外，對個人崇拜對象的負面批評通常是不被容忍的和不配存在的，會被視為錯誤、反動思想，甚至到了不配合表達效忠（如統一佩戴胸章）就會被整肅的程度，這點是兩者之間的最大差別。

然後因為捧到天咁高，所以無論個領袖做錯啲咩都要繼續撐，去到想轉果陣就已經變左獨裁者無得你轉

成件事真係好撚痴線
媒體係度搞個人崇拜同時搞人格謀殺

因為有咁嘅支持者讀者
有需求再有供應

只諗起「香港營」

集體自High，全部飛哂天；媒體不問中立不分真假，只為講｢佢想講嘅嘢｣，以為CNN至TIME，我哋全部當廣告睇就係。

眼殘以為係「見到你地捧到侵侵天上有地下無 有冇人覺得似曾相識」

唔該你搞清楚媒體造神同民眾造神既決定性分別係邊
用下腦

越棒得高，越跌得傷
之前都仲可以叫做左媒
一旦Trump反勝，
China Joe 會連埋佢之前Hunter Biden 叛國單野一齊搞
而呢班有份棒佢嘅左媒左膠，
全部變哂賣國賊嘅一份子

佢哋咪會話係打擊政敵 政治迫害
咁老都蝦無陰公之類

造神呢件事本身已經係錯

Btw我本身係眼殘以為有人扮理性真五毛想入嚟屌人，點知反而俾我講中咗

陳雲同佢啲信徒

柒少陣啦
唔同意見就五毛
你咪起我底囉

「以為」有五毛
眼殘但「講中」咗捧侵捧上腦

自行解讀
最撚醒實係你啦 愛因斯坦邊夠你黎姐

左膠啲political correctness 政治禁言，deplatforming 已經係1984 tactics 黎

反而侵係勁多支持者都寧願佢有時收下把口